有無白警手足諗住搞返場香港226事件？

特首林鄭月娥一定係畀身邊嘅小人鼓惑咗 所以先搞咁多倒行逆施嘅政策 心繫家國嘅白警手足要群起 進入特首辦保護林鄭月娥
清君側

仲咁天真覺得有白警??

一定有嘅